和理非宜家著黑衫出去掩護勇武走

唔好再有人受傷被捕，求下你地

推